王喜: 我就在這扇公屋木門內長大。 我的地位是無需用甲殼保護。

好撚有型

推

今日開始再無“和理非”同“勇武”

點解駱天佑咁撚正氣，
點解司徒拔咁撚正氣，
係大興咁撚柒？

真男人

好撚型

想比佢係火場救

推
好人一生平安

邊撚個大興

錢嘉樂